明天放下成見、放下私怨

四年後今日有一次咁重要既機會，無謂為抗爭形式、立場、私怨而浪費今次機會
執著和平形象、道德高地，你唔會係極權之下爭取到任何權益
相反未掌握到足夠抗爭者動員支持，無計劃地盲目衝擊，結果亦只會成為甕中捉鱉

最大機會成功只有各派各有各做，唔好再開記招割席，亦唔好攻擊人唱歌畫畫
成功爭取合理權益前，決不讓步散水

你會放，但搞嗰個唔會放

仲好記得當日邵家臻囂張嘴臉，同學聯無計劃吹雞害死一班抗爭者，就算但再討厭佢地，聽日衡量過有需要都會幫手

留名睇50人加佔中正式啟動

仲有反DQ 集會， 飯民圍屌本土派舉港英旗

鳩行， 不了

大家係自己能力範圍內盡做
最緊要唔好就嚟篤灰就得

上

大台會首先消滅你

同反高鉄一樣，左膠聚會